特朗普指金正恩開始尊重美國

【Now新聞台】朝鮮半島緊張局勢持續，美國政府態度轉趨樂觀，總統特朗普指，北韓領袖金正恩開始尊重美國。不過，北韓在最新的宣傳片中模擬攻擊關島，金正恩更下令生產更多固體燃料引擎及彈頭。

北韓最新的政治宣傳片再次出現導彈發射場面，字幕寫着「美國人不得不張開眼睛和耳朵，因為他們永遠不會知道火星-12型導彈何時及如何攻擊他們」。片段模擬瞄準關島，之後畫面出現多位美國高層官員被火焰吞噬，總統特朗普就凝視關島的一片廢墟及墳場。北韓曾揚言會向關島附近發射中程彈道導彈，其後領導人金正恩暫緩計劃，表示會先觀望美國的行動。

北韓傳媒周三發放金正恩視察化學材料研究所的相片，金正恩指，北韓通過多次試射導彈，驗證了重返大氣層技術的能力具有重要意義。報道又指，金正恩已下令生產更多用於彈道導彈的固體燃料引擎及彈頭。外國傳媒指，在其中一張相出現懷疑是新型導彈的圖表。

朝鮮半島局勢持續緊張，特朗普在亞利桑那州的集會上對改善跟北韓的關係抱審慎樂觀的態度。國務卿蒂勒森就指，北韓在聯合國通過新制裁後沒有再試射導彈，不排除日後有對話可能。

話咁快又射左枝落海

大家要相信trump 我地都係本土派

愛國者防空導彈瞓著咗

我係侵侵就唔撚忍

笑撚死。拍片打飛機

好想睇d宣傳片...就咁文字描述已經好睇過好多港產片

金仔又撚侵侵

唔洗訓